---
title: Worshop jurnalis lanjutan soal Etika Peliputan dan Pemberitaan 
date: 2013-04-27
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-April_27_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Workshop_Jurnalis_Soal_Etika_Pemberitaan.JPG](/uploads/200px-April_27_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Workshop_Jurnalis_Soal_Etika_Pemberitaan.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-April_28_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Workshop_Jurnalis_Soal_Etika_Pemberitaan.JPG](/uploads/200px-April_28_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Workshop_Jurnalis_Soal_Etika_Pemberitaan.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Worshop jurnalis lanjutan soal Etika Peliputan dan Pemberitaan 

**Lokasi** : Banda Aceh 

**Alamat** : Hotel Grand Aceh, Banda Aceh 

**Jam** : 08.30 s.d 21.00 WIB 

**Hadir** : 
* Ezki Suyanto, Komisioner KPI Pusat
* Hasudungan Sirait, wartawan senior Suara Pembaruan
* Bayu Wardana, wartawan Online, Jakarta
* Hadi Rahman, wartawan Online, Jakarta
* Maimun Saleh, Ketua AJI Banda Aceh
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh
* Sejumlah jurnalis lokal dan nasional

**Ringkasan** : 
* Menerapkan pemahaman etika peliputan media cetak dan elektronik
* Kegiatan ini bertujuan mencari format pemberitaan yang beretika
* Mendapatkan karya jurnalistik yang menjunjung tinggi etika
